★雪雪聲】Tim Cook：武漢肺炎病毒在中國已「受控」

當全球也關注新冠狀病毒擴散之制，Apple 接受 Fox Business 的訪問，談到新冠狀病毒對 Apple 的影響。對他來說新冠狀病毒在中國已「受控」（Under control），他解釋看到新增數字每天也在下降中，令他對中國的情況感到樂觀

啱聽
數字一直受控

叫gay cook去一轉訪問先

Under control有冇辦法兜得到受到嚴密監控

成班話中國受控既仆街唔該死去武漢逗留一個星期，唔敢去就收皮

得啦
受嚴密監控呀嘛
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

Gay Cook 𠽌𠽌聲

IPHONE 12可以出貨

果迷點睇

受控但日日都有新增數字

鏟咗隻plague inc.當受控

數字受控制

受支共控制吖嘛明架喇

lm

唔賴今年好大機會唔夠iphone賣

張建宗：受控=受嚴密監控

同WHO個柒頭掙含支那條撚

死gay cook放棄美國國籍申領支那護照啦屌

我覺得佢只係引用數據
咁中國出唔到貨就可以告9佢

復 工，死的只是中國人

受控既只係一堆數字

佢幾時改咗名做 Suck Cock